世界上唯一一個地方係唔會有肺炎

就係北韓

greenland